Auhtor: Mirko Brunner
Date: 27.07.2015


Import aus Ultrastats:

Hier die Datei prefill.php nutzen. Bitte den Befehl "die();" aus Zeile 14 Einkommentieren und nach dem Import wieder Auskommentieren.


Leeren der Tabellen der laufenden Logdaten:

Hier werden nur die Inhalte aus den Tabellen: actions_full, rounds_full, games_full, teams, ogupdate und spawnpoints entfernt.


